Table printing
Key: 0 Val: 982
Key: 0 Val: 769
Key: 0 Val: -873
Key: 0 Val: -173
Key: 0 Val: 742
Key: 0 Val: -159
Key: 0 Val: 104
Key: 0 Val: -594
Key: 0 Val: 345
Key: 0 Val: -587
Key: 0 Val: 919
Key: 0 Val: -557
Key: 0 Val: 405
Key: 0 Val: 935
Key: 1 Val: 145
Key: 1 Val: 388
Key: 1 Val: -66
Key: 1 Val: -265
Key: 1 Val: 109
Key: 1 Val: -243
Key: 1 Val: 168
Key: 2 Val: -957
Key: 2 Val: 467
Key: 2 Val: -81
Key: 2 Val: 824
Key: 2 Val: -266
Key: 2 Val: 475
Key: 2 Val: -241
Key: 2 Val: 403
Key: 2 Val: -907
Key: 2 Val: -881
Key: 2 Val: 325
Key: 2 Val: -17
Key: 3 Val: 14
Key: 3 Val: -827
Key: 3 Val: -669
Key: 3 Val: 384
Key: 3 Val: -607
Key: 3 Val: 136
Key: 3 Val: 291
Key: 3 Val: -30
Key: 3 Val: 411
Key: 3 Val: -297
Key: 3 Val: 372
Key: 4 Val: -242
Key: 4 Val: 268
Key: 4 Val: -420
Key: 4 Val: -740
Key: 4 Val: 499
Key: 4 Val: -460
Key: 4 Val: -814
Key: 4 Val: -876
Key: 4 Val: 201
Key: 4 Val: -231
Key: 4 Val: 785
Key: 4 Val: 149
Key: 5 Val: 107
Key: 5 Val: 860
Key: 5 Val: -854
Key: 5 Val: 204
Key: 5 Val: -807
Key: 5 Val: 914
Key: 5 Val: 716
Key: 5 Val: 992
Key: 6 Val: -549
Key: 6 Val: -316
Key: 6 Val: 926
Key: 6 Val: 703
Key: 6 Val: -978
Key: 6 Val: 774
Key: 7 Val: 86
Key: 7 Val: -698
Key: 7 Val: 583
Key: 7 Val: 301
Key: 7 Val: 307
Key: 7 Val: -772
Key: 7 Val: 660
Key: 7 Val: -47
Key: 7 Val: -688
Key: 7 Val: 938
Key: 8 Val: 833
Key: 8 Val: 649
Key: 8 Val: 761
Key: 8 Val: 584
Key: 8 Val: 608
Key: 8 Val: 872
Key: 8 Val: -401
Key: 8 Val: 617
Key: 8 Val: -557
Key: 9 Val: 497
Key: 9 Val: -745
Key: 9 Val: 905
Key: 9 Val: 777
Key: 9 Val: -632
Key: 9 Val: -538
Key: 9 Val: 69
Key: 9 Val: 778
Key: 9 Val: -256
Key: 9 Val: 911
Key: 9 Val: 673
